（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？

（借P牌）
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。

～九龍會～
乃香港同嚮會組織，九零年成立，新加坡政府認可組織，香港政府在新加坡民間聯絡機構，為方便組織及幫助香港人融入，輾轉到了近年，數度易手，Philip 成了九龍會會長，同時擔任【新加坡香港商會】主席（該會會長乃Dennis Chiu，蔡和平之子也）。
兩會相關活動，仍然受新加坡不少MP（官）支持，亦有香港經濟貿易辦事處(海外)資助，包括高志森的不少劇場在新加坡公演，九龍會亦不時派飛。

～與中國關係～
剛剛的十一，Philip就到了北京，以海外僑胞觀禮嘉賓參加中國國慶。
他亦在不少同鄉會、宗親會遊走。另中國在新加坡不時有的海外工作如中秋千人宴，他亦是主家席。

～與李思嫣撐警～
今年七月，他特登飛到香港，與李思嫣撐警：
Source 1:
香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
市民到警總贈送1萬包飲品和紀念牌 感謝警方執法

（其他資料見底。）

～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？

Up

撐警補充資料：
Source 2:
史健仁 20190719 FB Post：
【是日重點新聞：新加坡九龍會】
中國共產黨外圍組織有新花樣，唔再叫乜乜同鄉會或協進會，而喺走向國際化。呢條友喺新加坡搞地產，幫中共喺新加坡做外宣，cap新加坡個份維穩費之餘，又走嚟香港cap埋香港個份維穩費。建制派之前搵開嘅維穩費，而家比新個班冇大冇細嘅人搶咗，你話點會唔內鬨？
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
1萬盒飲品（包括檸檬茶及菊花茶）的全數費用，由新加坡香港商會及新加坡九龍會會長陳文平支付。陳文平自言在香港出生，移居新加坡30年，看新聞時見到「有班友仔搞搞震，辣着好多人」。他質疑示威者為何要戴口罩，在他認知戴口罩者只會是病人、抵抗力弱者、或「攻擊性瘋狗」。

【逃犯條例】李偲嫣贈警1萬盒飲品 下午往加國領事館抗議何韻詩聯合國發言 (13:39)

push

新加坡只係中國一個省 只要共產黨放佢就得啦

打包send去領事館 新加坡警察 法律部

Wen Way Investments Pte Ltd

國際新戰線，推

推！！

屌會唔會搞到成班藍屍被拒入境架

支持新加坡成為特別行政區

違反内安法？

然後稱呼佢哋新加坡特別行政區

新加坡點會唔知
人地喺群魔亂舞嘅東南亞立足咁耐
會好似香港班AO咁 十下十下淨係識擦鞋咩
就係因為今次太過火 先捉華記(condom仔)小懲大戒下 警告大陸唔好將佢喺英美台日嗰套搬嚟新加坡玩

推撚到佢受鞭

屌你死坡佬拉愛國同胞係咪未死過

新加坡特別行政區

推

up

痴撚線
新加坡係我地中國人既地方
有間諜有咩問題
Cnmb

喱個都一齊坐啦

當然啦呢層
所以更加要加多兩錢肉緊叫坡佬放人

華記一定係共產黨統一陣線
支持新加坡內部安全局執行法令

宣傳下中共大量地下黨入侵新加坡

曱甴平
721
831
101

曱甴平

嘩好喎

一個幾好既切入點去挑動坡仔民情
用支那最拿手嗰招野蠻叫囂
叫坡佬釋放華記正撚樣

支持新加坡取代香港成為支那特別行政區

新加坡喺香港問題上支持中方係想送香港一程姐
兒登仔就當人奶共
人地當年立國第一件事就係清算馬共

Push

咁係咪send去新加坡傳媒或者其他傳媒

推1

星加坡就是不懂感恩!
要不是中國人來消費，你能升格到星加坡特別行政區！？

大家千其唔好回，要低調救人呀

新加坡已經被滲透晒

推到佢靶

出戰狼救華記未

煲大佢

雖遠必誅 後果自負咗未呀星加玻市

推到佢落地獄

咁睇黎佢真係俾人過橋抽板，但抽嗰個人唔係連/高登（嗰一個半個post邊有哩個能力），而係佢係新加坡識嘅人

希望鬼佬有朝一日恢復內安法
咁就可以有效對付共產黨d蛇蟲鼠蟻

同中聯辦有無關係？

在他認知戴口罩者只會是病人、抵抗力弱者、或「攻擊性瘋狗」。

奶共黨

原來話俾朋友冼就係俾中共冼

畀支那控制到新加坡既馬六甲海峽仲洗玩

連埋西藏水壩直頭控制哂所有東南亞國家，君臨亞太區

移左民仲咁愛其他國係咩居心

。

好po

乜乜九龍會新界會，一聽就係土共組織
潛伏新加坡咁多年都無事

九龍會
你估你黑社會起朵咩
如果陳先生（Philip）有收中共錢，坡豬唔會唔知

😆致 新加坡特別行政區

釋放中國義示楊官華大人，否則後果自負！

花生

咁大鑊呀坐一世喎

又有「核彈」

中共最叻係統戰
同鄉會，商會，所以維穩費爆錶

呢舖你仲唔...

共諜！

違法就係唔啱
總之犯法就係錯

新加坡內政部

李總理

低調呀

牛鬼蛇神 妖魔鬼怪

快推！

佢今鋪真係大撚獲

今日西方媒體已經報道，新加坡慎防 香港社會運動，會觸動國內情緒...
肯定同佢呢單野有關

新加玻不嬲忌諱呢樣野，一定當佢係火苗一樣 奄
全力撲熄...即係祭旗。

呢d 柒姑碌藍絲，閒時唔睇多d 書，淨係睇黨報 黨媒，眼光狹隘，不知世間何物，一出國就奶撚到應一應......下次再蒲頭 都唔知要幾多年後

再見啦！！！華記正撚樣！！！

其實係坡佬有心捉幾個共諜祭旗

唔好係我個場玩煽動民眾情緒

低b森同鞋抽露都有份

歐美澳加
俾你班小粉紅玩撚到烏煙瘴氣，
但係新加坡唔會陪你癲
靠中央集權立國，又要理順國內多元文化...最撚忌諱就係呢撚煽動民族情緒的集會活動...

成日都係嗰啲唔係中國籍嘅就最愛（中）國

始終中共要搬錢去新加坡
以佢地小心眼到咁一定想操控佢地
華記只係一個低級版何志平condom

習甴近平

歐美俾你煽極都係幾%嘅華僑
新加坡華人佔最多 一俾你煽到即刻冧檔

我地係做戰狼send去新加坡救呀撚樣

譯做英文放上twitter

陳先生

831

做返正經野好過啦 人地新加坡好清楚自己做緊乜 人地出得手就已經安排好晒點做 好似日本審郭少傑咁 拖你幾個月 然後即判即解 一早已經安排好

甴近平！

推爆佢
呢單嘢 華記正撚樣就一定要食晒先
想搞新加坡？

你真係唔知新加坡點立國既
當年係剷除馬共而且列共產黨為非法組織先立國
新加坡政府最低級官員都知，真正威脅係中共
趕走支那人最多得罪支那
但唔理佢地，連成個國家都無埋

佢地根本就想搞鳩新加坡，你睇下新加坡班愛国華人就知，慢慢滲透，高志森個班全撚部分分鐘都係共諜

支持中新統一

利用極權反極權

中共第五次戰爭，統一新加坡

邪人行正法，正法亦邪

原來佢想去新加坡搞革命，唔怪之得咁嚴重。

成陣大陸除

推啦，新加坡好似唔係好恰

要點做？send email去？

中共統戰新加坡🇸🇬的第一步

pp

無必要啦，最怕係backfire我地自己。

寫殘體中文講普通話就以為自己仲係大陸

知係一件事，俾人推到唔可以扮睇唔到係另一件事

坐幾年啦

pushhhhhhhh!!!
要將呢件事上升到中國與其他國家嘅衝突！！

波仔特別行政區
要開多條水喉輸血

Yes

新加坡是中國

姐係我地要煲件事去新加坡民間

咁唔係喎
好大機會佢有份＂統戰＂新加坡
方便日後＂中囯統一收回新加坡＂

要煲去新加坡民間

傳遞中共滲透戰略

支持新加坡警察嚴正執法

新戰場 共產黨要統戰新加坡 行一國兩制收服埋

事實上滲透緊

強post留名

你意思係，原來中共透過華記等類似民間組織滲透新加坡，太可怕了

星加坡奶共, 個班就難郁啲. 華記啲柒頭當然唔撚理

我認真覺得架
不過李顯龍邊夠佢老豆咁心水清丫

推爆件事，咁坡佬咪冇得只係捉condom囉

等李顯龍呢條柒碌仲喺度日日對香港講風涼話
共產黨間諜之火一早燒緊你星洲後欄喇

即係會借今次撚樣呢單野做低埋九龍會?

英文好ge搵人扮五毛, 日日去新加坡討論區大叫
"Singapore is part of China"

吹雞救番華英雄出嚟

正常聚會俾新加坡政府捉

天理何存

唔好推

Pushh

國安局有野可以做，呢個勁呀ching

pish ar li 個，中共 滲透

有咩途徑可以話比星州知

另一個比人告左未

我們懷念牠

SEND EMAIL俾新加坡內政部同新加坡駐港領事館先.

佢仆街了

中囯人民共和囯新加坡特區

好玩!

新加坡好嘢

pish
請將親中分子繩之以法

戰狼出動未

坡坡 回家吧

咁樓主嘅情報會唔會係黎自楊官華,佢發現俾陳文平呢條中共間諜嫁禍,所以借P牌樓主爆返陳文平大鑊實行攬炒呢?精彩過睇戲呀~

借場比佢個個

去新加坡演講對象係邊個？
係選舉前搞集會
明顯係灌輸華人大統一潛意識

今次放走，下次就可以大集會

華記正間諜

又係d口講愛國，身體好誠實既仆街

有前途

如果唔係政治有關係
點會叫人唔好咁多猜測

真係傻豬黎.....

嘩 , 原來背後咁大陰謀 , 中國想吞併新加坡

習曱甴 甴近平

睇新加坡政府點搞

警甴

老共想滲透入新加坡影響人地政局？

燒山又中

原來華記是共諜
拉出去斃了

燒山俾華記狙擊左好耐
今次係有心報復

新加坡前資政李光耀及其家族一開始係中國人，永都係中國人，因此新加坡是屬於中國人。

Send emails to Singapore la

好慘，我指個間諜，俾華記累死

當年還當年 而家唔一定

新加坡周街支那旗就好笑

坡坡 回家啦 放番華記
唔好搞自己人 你都係中國人黎架

手足眼利

坡國又係一個獨裁國家，如果畀佢哋知道有咁既關係，可能以為支那滲透越來越利害，提高反共反中情緒。

應該要煲大佢

應該因為咁
所以華記先話可能要坐

諗起都興奮

post 去林顯龍fb啦

遊說華記正撚樣去新加坡嘅手足應記一功，希望冷氣軍事朝呢個方向行動

其實新加坡邊忽奶共 唔撐你香港就叫奶共？

坐幾年監，順便搞移民

8月18日新加坡紀念開埠200周年時，新加坡總理說：「中國改革開放以來發展迅速，成為世界第二大經濟體。中國的騰飛給中國，也給世界帶來了巨大的好處，產生了新的世界格局。作為世界頭號強國的美國必須容納一個更有影響力的、日益強大的中國，美國也必須接受阻擋中國的崛起是不可能的，也是不明智的。美國必須與中國尋求建設性的關係。」

省？連一個市都比唔上

我冇嘢講

send去singapore la

哦~條友真心膠被人當槍用，打算去新加玻國內煽動中國人勢力發動革命

中共想攪新加坡好耐啦！

支持華記高志森對抗新加坡極權

推呀

侵：主席Xi is my good friend

中國一點都不能少 支持新加坡回歸中國

要推上國際啦！新加坡人係時候醒覺

成個維穩系統出左黎

姓陳應該某啲坡官有關係，星加坡真係做野就正

點樣可比新國人睇到？

老是常出現

香港百萬雄師揮軍南下新加坡之時，就是新加坡的死期。

咁你講哂啦 比喻都錯哂
你呢句代入華記都一樣可以
總之表面同實際奶共都係為左背後插支那一刀 清你滿意未？

咁你慢慢搞你嘅「新加坡戰線」囉
光復新加坡 坡軍F16來了你帶路

駁唔到開始胡言亂語？

左九龍，右上水

百鳩幾萬PRC移民呀
俾條正撚樣煽動先揸波真係波都冇得剩

所以一定要殺雞儆猴，做俾班PRC知喺先揸波違法講政治要後果自負

Singapore is a small country, we must protect our country by all means.（用 singlish 講，風味更佳）

小國新加坡嘅生存本領就係做世界仔
同中國做生意發大財
坐定定等港爆食花生
你班兒登仔就話人係奶共
仲教新加坡人點樣處理新中關係
笑撚死

提返各位手足。

國與國之間關係只有中國，大陸只能由國民黨人叫。

係警告「中國」，唔撚係「大陸」

小黨國民黨嘅生存本領就係做世界仔
同中國做生意發大財
坐定定等港爆食花生
你班兒登仔就話人係奶共
仲教台灣人點樣處理台中關係
笑撚死

佢覺得新加玻都係中國架啦
以為會照佢

呢d就真核彈喇

就係俾佢陷害

九龍會係新加坡第一大註冊幫派
就算香港獨立都要借佢個殼保住新加坡僑民嘅香港愛國心
篤哂新加坡奶共分子出黎就夠，整死九龍會益咗坡佬
坡佬睇九龍會唔順眼好耐，李氏講過「九龍會十二萬會員，如果組軍都足以奪權」
連登仔幫李氏一野打死九龍會把撚咩

成班亂港廢物

快send email 恐嚇新加坡

投韓國魚